{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016352",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무안 마블오션"
    },
    "text": "ペンションは海の前に位置し、オーシャンビューの客室をご提供しております。 ゲストは干潟体験や釣りを楽しむこともできます。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューは炭とグリルを提供し、人数によって価格が異なります。 客室にはそれぞれ個別テラスとバーベキュー設備があります。 幼児は20,000ウォンの追加料金があり、24ヶ月以上から追加料金が発生します。 ペットは入室できません。 便宜施設としてはカフェ兼売店、フットサル場、駐車施設があります。 注意事項としてはプールの営業時間は夏期のみ可能で、天候によって変動することがあります。 また、水着やビーチウェアを着て利用する必要があります。 ペンションの案内室にはカフェや売店があり、飲み物や生活必需品を購入できます。 利用時間は午前11時から午後8時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは海の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室には何がありますか？",
            "answer": "客室には個別テラスとバーベキュー設備があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューの料金は人数によって異なります。炭とグリルは提供されます。"
        },
        {
            "question": "幼児やペットの料金はありますか？",
            "answer": "幼児には20,000ウォンの追加料金があります。ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間やルールはありますか？",
            "answer": "プールの利用時間は夏期のみ可能で、天候によって変動することがあります。水着やビーチウェアの着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの案内室は何がありますか？",
            "answer": "ペンションの案内室にはカフェや売店があり、飲み物や生活必需品を購入できます。"
        },
        {
            "question": "どのような便利施設がありますか？",
            "answer": "便利施設としてはカフェ兼売店、フットサル場、駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ペンション周辺では干潟体験や釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 351
    }
}